好心cla仔咪扮amg爆人啦

250就扮跑車

樓主啱啱比架cla250爆完。

唔夠油口者

差啲比佢秒左我部c200 AMG

有時d 250改得仲勁過 45/ c43